Documento gerado sob autenticação Nº OLN.142.857.73U, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9592                  de  02/12/2016
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao
Professor FRANCISCO PAULO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2074870, lotado no Departamento de Química
Orgânica do Instituto de Química e com exercício na Central Analítica do Instituto de Química, da classe A  de
Professor Adjunto A, nível 02, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 01, com vigência financeira a partir
da data de publicação da portaria, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com suas alterações, Portaria nº 554, de 20 de junho de 2013 do Ministério da Educação e a Decisão nº
401/2013 - CONSUN. Processo nº 23078.515134/2016-06.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora
